\section{Temperaturmessung}
	Die mögliche Temperaturmesssystem kann folgendes aufgebaut werden,
	\begin{itemize}
		\item Anschluss von \ac{ntc} oder \ac{ptc} über ein \ac{mux} an \ac{gpio} (\ac{mux} wurde über \ac{i2c} Schnittelle von LTC6811 angesteuert)
		\item Anschluss von Temperaturmessung \ac{ic} über \ac{i2c} oder \ac{spi} \ac{bus}. 
	\end{itemize}
	
	Der Temperaturmessung muss an Jeder einzelne Zelle realisiert werden. Damit die Temperatur Messung zustande Kommt wurde Zwei Optionen implementiert. Die Temperatursensoren können mittel ein \ac{mux} an \ac{adc} Eingang des \ac{pcu} angeschlossen werden. Dafür sind \ac{ntc} Sensoren vorgesehen. Die Zweite Option ist die Temperatursensoren an \ac{i2c} Anschlüsse des \ac{pcu} schlissen. Diese Lösung bittet direkte Daten Austausch zwischen Temperatursensoren und \ac{bcu}.
	
	Die Temperatursensoren sammeln Daten in der Batterie von PEUS-Testing GmbH mit 128 Zellen. Die Temperaturkontrolle von jeder Zelle im Batterie lässt sich am verlässlichsten durch Anbringen/Auegen der Temperatursensoren auf dem Sockel zwischen vier Zellen messen. Dadurch benötigt man für alle 128 Zellen mindestens 32 Sensoren.
	
	Nach der Berechnung es ist möglich die unterschiedliche Ausführungen darzustellen. Die \ac{ntc} Sensoren benötigen jeweils 2 Leitungen insgesamt 64 Leitungen unterschiedliche Länge. Diese Ausführung macht Schwierigkeiten bei der Montage und Herstellung. Die Sensoren auf \ac{i2c} Schiene benötigen insgesamt 4 Leitungen, 2 davon ist Kommunikation und 2 Spannungsversorgung für die Temperatursensoren. Von der Elektronik die \ac{ntc} Sensoren betätigen 2 \ac{mux} jeder mit 16 Anschlüsse. Die \ac{mux} wurden durch \ac{i2c} Schiene angesteuert. Das macht nicht relevant Nutzung von \ac{ntc} Sensoren da die Kommunikation über \ac{i2c} Zustände kommt.
	
	Der Nutzung von \ac{i2c} Sensoren ist bevorzugt und wird in die System implementiert.  